\chapter{DATASET KOMENTAR}
\begin{table}[ht]
\caption{Dataset Komentar Positif dan Negatif}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Abdul maneteh goblog astor. & 1 \\ \hline
Goblog si eta mah teuas.  & 1 \\ \hline
Anjing pikaseurieun.    & 0 \\ \hline
tiner seungit anjing.  & 0 \\ \hline
anjing baju tibalik.   & 0 \\ \hline
Garelo anjing.    & 0 \\ \hline
si apil mah pikaseurieun anjing.    & 0 \\ \hline
Goblog sutan setan eta teu apal duit mah tong mentok ka warung tah.   & 1 \\ \hline
Anjing teuas bodo.      & 1 \\ \hline
Anjing lucu goblog.   & 0 \\ \hline
Si goblog di coret di kartu keluarga.  & 0 \\ \hline
Gelo aing nempo na ge pikaseurieun anjing.   & 0 \\ \hline
Asli anjing pikaseurieun.  & 0 \\ \hline
Anjing lucu anak na mudingkeun wae kolot.  & 1 \\ \hline
Kagugu anjing.  & 0 \\ \hline
si goblog baju na tibalik.  & 1 \\ \hline
Anjing nangkara neangan karipik bonteng dina alfa.   & 1 \\ \hline
siah goblog ngakgak aing.  & 0 \\ \hline
lucu anjing nyeuri beuteung ah.   & 0 \\ \hline
goblog nu nyariosna salam jang apil.   & 0 \\ \hline
Munafik anjing.   & 1 \\ \hline
Pikaseurieun anjing.   & 0 \\ \hline
Rujit Goblog si abdul mah.     & 1 \\ \hline
Anjing goreng surabi jeung kiripik bonteng boa edan.   & 0 \\ \hline
anjing dicoret tina kartu keluarga.   & 0 \\ \hline
sikat kawat anjing ngadohdoy.   & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Mun sakali deui ngomong ku aing coret dina kartu keluarga \\ pikaseurieun goblog.\end{tabular}    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing nyeuri beteung aing ngadenge neangan kiripik bonteng \\ jeung sabun anu loba setan na.\end{tabular}     & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Si goblog Kiripik Bonteng.    & 0 \\ \hline
Anjing pikaseurieun.  & 0 \\ \hline
si anjing ajul gedang.   & 0 \\ \hline
Pateupang liang papang. Teuas anjing.   & 1 \\ \hline
Temana goblok anjing.   & 1 \\ \hline
Anjing aing tinggaleun pilem nu kieu.   & 0 \\ \hline
Anjing pembukaanna edan pisan.    & 0 \\ \hline
Hipu anjing.   & 0 \\ \hline
kakarek deui si aduh teh jadi kainget keur leutik kocak anjing eta si oyok.   & 0 \\ \hline
Anjing inget uing korban penyiksaan tersadis keur ngaji.   & 1 \\ \hline
Anjing jadi inget baheula.   & 0 \\ \hline
Hade pisan si anjing.     & 0 \\ \hline
Anjing aing pisan.     & 0 \\ \hline
Aing pisan anying Demi gusti nu agung alus Aing ningali ti awal nyieun.    & 0 \\ \hline
Anjing nostalgia ka alaman euy.   & 0 \\ \hline
Asli kaalaman pisan ku urang asa nostalgiaan sedih anjing.    & 0 \\ \hline
Anjing lah ngakak pisan.    & 0 \\ \hline
Anjing teh resep euy rek kitu deui era geus kolot.   & 0 \\ \hline
Anjing ngakak Hipu.   & 0 \\ \hline
Menit 07.50 aing ngakak Anjing Inget baheula.  & 0 \\ \hline
HIPU Anjing pikaseurieun pisan.    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}wati geulis uy tiang gaib anjing cuman magrib jeung teriakan emak nu \\ tiasa memberhentikeun sengitna kaulinan.\end{tabular}   & 1 \\ \hline
Anjing kreatip ajiplahh  punten eta teh daerah mana. & 0 \\ \hline
Anjing jadi inget pas keur baheula. & 0 \\ \hline
Anjing jigana make droun edan euy.   & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Oyok buka baju na? anjing si eta wanian Lanjutkeun di antos episode \\ sepanjutna Salam sukses kasadayana.\end{tabular}    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing nostalgia pisan asli. Permaenan bolana cantik. Si oyok nu cantikna \\ maksudnateh.\end{tabular}   & 0 \\ \hline
Anjing hipu.    & 0 \\ \hline
Edan eta awewe meuni galak anjing kawas maung.    & 1 \\ \hline
Seru anjing kahibur pisan.    & 0 \\ \hline
The jak naon sia ningalian bobotoh naon sia anjing.   & 1 \\ \hline
husein kulan anjing.    & 1 \\ \hline
Anjing teuas.   & 1 \\ \hline
Anjing goblog basa Inggrisna naon sen  & 0 \\ \hline
Goblog nu ngabejaan na ah watir bisi di gebug batur.    & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}manawi geus telat teuing goblog = logor eta sinjang mani goblog \\ goblog teuing. sarta sanggem ieu sering diartikeun minangka belet \\ margi sepertos sinjang atawa  baju anu logor. henteu katembong \\ sae. henteu cocog tiheula alm nini abdi kantos carios kitu anjeunna \\ reueus sami abdi soalna abdi teu kantos nyarios dugal wanci alit \\ mere teurang sanggem sanggem dugal eta naon wae. naha dugal\\ sarta darimana sanggem eta asalna.\end{tabular} & 0 \\ \hline
Anjing ajul gedang ku amang di ajarkeun sakalian.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             & 1 \\ \hline
Ruksak anjing bahasana.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
anjing aing pikaseurieun.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing apal caringin rungkad sagala. ajul gedang, munding depa \\ apal teu sen?.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      & 1 \\ \hline
Pikaseurieun anjing.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
goblog = logor kitu kang.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     & 1 \\ \hline
anjing pikaseurieun aslina.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
anjing urang masih di bawah umur lalajo nu kieu.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Carios ka dosen goblog boa lieur anjing.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      & 1 \\ \hline
Anjing Teuas.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
goblog ni bule sagala ajul gedang di bahas goblog.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
Anjing bahasana jorang.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
Kulan anjing ceunah.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
anjing teuas.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
Aing Bogoh ka sia Goblog.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Goblog itu budek lain bodo.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   & 1 \\ \hline
Gelo pisan anjing.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Naha aing mah asa kabita ku sora si awewena Serak-serak jibrug \\ anjing.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             & 1 \\ \hline
Goblog teh artina hoblo cuy.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                  & 1 \\ \hline
Ajul gedang anjing.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                           & 1 \\ \hline
Patepang liang papang pikaseurieun anjing.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Goblog mah ngandung hartos na eta ngalakukeun hiji perkawis\\  anu lepat sacara  berulang deui mangka di sebat lah goblog \\ kalawan intonasi anu teuas.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                              & 1 \\ \hline
Aing Resep Gaya Sia Anjing Salam Sunda Sadayana.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Neng aing bogoh ka sia goblog!                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                & 1 \\ \hline
Nu ngajarkeuna oge goblog geuning.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            & 1 \\ \hline
Goblog nya gurunya.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
Goblog ngarti ajul gedang. & 1 \\ \hline
Patepang liang papang si anjing.  & 1 \\ \hline
Eta mah jorok kabeh anjing bahasana.  & 1 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Ieu bule nu sok di bodohi ku mang sule anjing  & 1 \\ \hline
Anjing gelis pisan   & 0 \\ \hline
ngakak banget anjing   & 1 \\ \hline
lucu anjing bulena sumpah ngakak  & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}ieu teh kumaha guru m murid sarua oon na anjing anjing untung w \\ teu d jawab guk guk\end{tabular}   & 0 \\ \hline
Anjing ajul gedang munding depa skalian   & 1 \\ \hline
kulan anjing    & 0 \\ \hline
goblog nu ngajarkeunnya  & 1 \\ \hline
goblog si kehed ngabangus tah  & 1 \\ \hline
Gua orang sunda Ngakak anjing   & 0 \\ \hline
anjing pikaserieun  & 0 \\ \hline
sarua t cager n sia mh goblog  & 0 \\ \hline
iyeu nu ngajar keuna sarap anjing   & 1 \\ \hline
Kulan anjing nu nyaurana anjing berarti   & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}anjing eweuh nu baleg Dieu ka aing. Sein ku aing diajarkeun Sunda\\  na urang Karawang\end{tabular}   & 1 \\ \hline
naon anjing    & 0 \\ \hline
Auto ngakak kulan Anjing   & 1 \\ \hline
goblog itu in english idiots bang  & 0 \\ \hline
goblog itu bhsa baku  & 0 \\ \hline
Guru jeng murid sarua goblog   & 1 \\ \hline
Darawet anjing   & 1 \\ \hline
merusak bahasa sunda itu mah anjing   & 1 \\ \hline
Ngakak anjing  & 0 \\ \hline
Anjing geulis pisan  & 0 \\ \hline
Anjing aink karek nyaho kata Patepang Liang Papang   & 1 \\ \hline
Anjing Araredan  & 1 \\ \hline
lucu anjing   & 0 \\ \hline
Kulan anjing    & 0 \\ \hline
ribut anjing tungguan ku aink  & 1 \\ \hline
Anjing itu nama binatang bukan bahasa sunda    & 0 \\ \hline
wtf patepang liang papang anjing   & 0 \\ \hline
Lucu ngakgak anjing  & 0 \\ \hline
anjing lucu pisannn euy kot sampau seuseurian  & 0 \\ \hline
Goblog lo jarang ijutan lo Anjing anjing boleh juga    & 1 \\ \hline
Goblog ieu bule diajar bahasa sunda na di karawang jigana   & 1 \\ \hline
Watir anjing salah gaul ieu mah   & 1 \\ \hline
Kalo anjing apan? Tau ga?  & 0 \\ \hline
Patepang liang papang ngakak anjing  & 0 \\ \hline
Kulan anjing   & 0 \\ \hline
Hahaj anjing tru ngari aing mh  & 1 \\ \hline
Punten bagong  pantesna dibanten anjing nu kalasar mh lee lee  & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Anjing aing ngakak gra2 neleu film iyee  & 0 \\ \hline
Uranggeh budak rangkas te kitu teing lurr anjing kasar  & 1 \\ \hline
gak paham anjing  & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing saya orng sundaa tpii ni bhasaa bner kasar orng mna ni orng \\ lucu lucu\end{tabular}   & 0 \\ \hline
Ngakak anjing   & 0 \\ \hline
Gak bosen bosen di ulang lagi dan lagi anjing    & 0 \\ \hline
Anjing kocak    & 0 \\ \hline
Ngakak anjing seru banget sumpah   & 0 \\ \hline
Jadi hayang seuri bae anjing komo mun nonton nu sesa kelong     & 0 \\ \hline
Anjing lalakina bawel amat dak  & 0 \\ \hline
Anjing ngakak ningali na geh Ampe cimataan anjing kasar    & 0 \\ \hline
Penampakan dadang konelo anjing  & 1 \\ \hline
Anjing rokok garvit  & 1 \\ \hline
Tong kituuu anjing   & 0 \\ \hline
Ngakak anjing  & 0 \\ \hline
Koclak anjing si adeng  & 0 \\ \hline
Anjing suganteh teu aya   & 1 \\ \hline
Eh TONG KITU anjing   & 1 \\ \hline
ku aing disubcribe sia anjing aing jadi kahibur anjing    & 0 \\ \hline
Anjing ngakak ningali na geh Ampe cimataan anjing kasar  & 0 \\ \hline
Anjing kereen kang budi n mang adeung diantos nu salajengna   & 0 \\ \hline
anjing lah nepi k nempo mang adeng  & 0 \\ \hline
ngenaheun anjing teh laguna euy    & 0 \\ \hline
Engap seri anjing    & 0 \\ \hline
Sumpah jelema teuaya anu sampoerna ngan anjing ulah kitu    & 1 \\ \hline
Anjing kasal anjing heunceut munding dasdor   & 1 \\ \hline
Sebeuh anjing seri wae anjing  & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Mantap euy anjing ah org sunda yeuh ti cikaso nu geus di singapur \\ ayeuna mh ngakak sorangan uy nenjo di youtube we ah uy\end{tabular}  & 0 \\ \hline
Rame anjing Aing mah nepi ka ngakak sorangan anjing  & 0 \\ \hline
Anjing aya mang adenggg Subscribe ku aing  & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing ngompol aing tekuat nahan seri sipp beh semangat sllu smoga \\ sukses amin\end{tabular}  & 0 \\ \hline
Anjing teu kuat aing katarik urat beuteun  & 0 \\ \hline
Anjing mang adeng peupeus euy   & 0 \\ \hline
Anjing kasar   & 1 \\ \hline
Lucu anjing    & 0 \\ \hline
Anjing nyeri kulit kalapa jadi hese moslor   & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline

Anjing aing kuat ngakak seri nempo mang Adeng sehat trus mang adeng                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
anjing ksar acara pling gkilteu bsen lwih 20x nyri kulit bbatok bri cirmbay                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
Anjing bogor hadir                                                                                                                                                                                                                  & 1 \\ \hline
Kang Adeng gokil anjing                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Ngakak pisan anjing!                                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
Anjig kasarSundaan pisan ey                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
Anjing goblog Ari sia                                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Ngakak anjing cianjur hadir                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
anjing teh tongo                                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
anjing ngakak                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing mang adeng keren                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
kapten adeng riweuh anjing                                                                                                                                                                                                          & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}hadoh unjang anjing wae ceuk aing ge robah saeutik piceun unjang \\ anjing na kabur ah\end{tabular}                                                                                                      & 1 \\ \hline
Hadeuh ngeunah seuri anjing                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
Gokil banget anjing                                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
anjing kasarr eta nu lucu ti si botak mah                                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
Anjing kasar euy                                                                                                                                                                                                                    & 1 \\ \hline
Kasar Anjing                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Ngakak anjing neupi nyeri kulit beuteung                                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
wah kasaar anjing                                                                                                                                                                                                                   & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Goblog anjing kuota sesa sagiga bebelaan hayang nonton mang \\ adeng anjing\end{tabular}                                                                                                                 & 1 \\ \hline
Haha anjing ngakak edan                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Ngakak anjing                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing aink karek apal aya acara nu kieu Hade pisan pokonamah                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjinglah salira anjing pisan                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
Anjing teu kuat seseurian wae mang adeung                                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
sumpah anjing nyeuri kulit kanyut seuri wae                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
anjing anu jempol kahandap impoten goblog                                                                                                                                                                                           & 1 \\ \hline
Mantul anjing                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing aing meni nyeri kulit beuteung loba teuing seri                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
anjing kasar                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Mantap anjing                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing ajib lah tingkatkan gokil                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
Anjing tong ktu                                                                                                                                                                                                                     & 1 \\ \hline
Anjing pecah pisan                                                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
Anjing hebring                                                                                                                                                                                                                      & 1 \\ \hline
Goblog anjing ngakak aing anjing                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
anjing phoe phoe                                                                                                                                                                                                                    & 1 \\ \hline
Anjing Kwat ka gogorentelan  uing lalajona anjing kasal mang adeng                                                                                                                                                                  & 1 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Anjing aya mang adeeeng kocak anjing tong kitu                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
anjing aing nepi nyeuri beuheung ka beuteung                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Anjing nyeri ieu beteng                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Anjing kasall                                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}anjing kasar lucu pisan euy ngahibur katampi mugia sing janten pahala\\  kango aranjeun sadayana\end{tabular}                                                                                            & 0 \\ \hline
Anjing ker pentasnya                                                                                                                                                                                                                & 1 \\ \hline
Anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Anjing hade pisan ieu acara sukses terus beh kaharep na                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing asli demi alloh ngakak episod paling buyatakk nepi cai panon \\ kaluar aing. succes trus budi dalton acaranan makin creativ\end{tabular}                                                          & 0 \\ \hline
Anjing kapten adeng                                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
anjing kacal Tong unjang anjing atu anjing                                                                                                                                                                                          & 1 \\ \hline
Edan mang adeng aing dibulak balik nontonna anjing kasar                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
Asli anjing riweh                                                                                                                                                                                                                   & 1 \\ \hline
anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Asli resep anjing ngakak nepi ka hayang ngompol                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Ngakak anjing                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Gokil parah anjing                                                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
Anjing resep euy                                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
Henpon aing mana anjing                                                                                                                                                                                                             & 1 \\ \hline
Anjing bah kawalahan ku mang adeung                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Seru euy mun mang adang ngadalang pabelit ngomongna jeung biwir \\ ngakak parah anjing seru lah\end{tabular}                                                                                             & 0 \\ \hline
Langsung di sub ku aing anjing ngakak                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Anjing Alus euy acara na mang Adang gokil te Mira sukses selalu                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
anjing ngakak aing                                                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
Petjah anjing!                                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
Anjingg rame euy haha                                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Puas seuri aing anjing jam 1 30 peuting                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Tah nu kieu hiburan mah anjing Tanpa sensor                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
Episod terbaik anjinggg nntn 10x ge masih knh ramee                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Resep ey anjing                                                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
anjing resep pisan ieu acara makin sukses ah mang dalton                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
anjing kehet lucu pisan                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Kacau anjing si adeng parah lah pecah poko na mh. tambah s dadang \\ henceut deui aya didieu\end{tabular}                                                                                                & 0 \\ \hline
Anjing Kasar                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Anjing aing ges sapuluh kali nonton da teu bosen Seel beteung                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing gera ngawayang ditu                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
anjing sajam gening meakeun kuota goblog                                                                                                                                                                                            & 1 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Anjing teh aing teu kuat hayang modol!                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Anjinggg nyeuri kulit beteung geunah kiyeu seuri                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
Aya sabaraha kata anjing di Vidio ieu teh nya? Haha                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
anjing mantap lanjukan mang                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
KASAL anjing                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
ah anjing kasal                                                                                                                                                                                                                     & 1 \\ \hline
Bajor anjing                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Anjing kasal Kade kasindir tatangga ngke titah menta hampura                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Anjing kasal Aing bangga jadi orang sunda                                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
Anjing kasar haha                                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
Goblog anjing                                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
Aing gak gak anjing mang adeng top                                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
Anjing kasar                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
mantul anjing ngenah seri                                                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
Goblog anjing ieu meuni KASAL anjing                                                                                                                                                                                                & 1 \\ \hline
Serrruuuuu anjing                                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
Anjing kumha aing anjing                                                                                                                                                                                                            & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}anjing edan kieu cape lalajo anjing nyeuri beuteung hehehe seuri puas \\ pisan mank\end{tabular}                                                                                                         & 0 \\ \hline
Mang adeung rese anjing haha                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Eduuun anjing beuki pede weh aing anjing nuhun sadayana                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Sumpah kami ijid nempo sidadang cangcutnya hejo anjing lah!                                                                                                                                                                         & 1 \\ \hline
nyeri kulit beuteung anjing mang adeung                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
ngakak anjing hayang ngompol mantul mang adeung                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
adeuh mang adeng wayang mana wayang anjing                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Anjing nu garelo kabeh ieu mh hahaha                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}goblog anjing goblog anjing yeeh kamana atuh goblog jeung anjing teh \\ sateh anjing\end{tabular}                                                                                                        & 1 \\ \hline
Anjing kamarin peuting. ayeuna nteu bosen na tingali mang Adeng                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
mantabs anjing                                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
Anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
anjing hahaha                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing kasar. Aslina anjing aing nu lain urang Sunda asli ngeunaheun \\ ngacaprak sunda anjing. Moal ngeunaheun anjing mun ngobrol teu make \\ anjing goblog. Hahaha mantap lah pokonna mah\end{tabular} & 1 \\ \hline
ngakak anjing teu bosen2 nongton na nepi ka jd leutak yeuh yutub                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Di Jatim ada Jancok di Jabar ana Anjing. Tergantung penafsiran kita asal \\ jgan di pake ke orang tua kita\end{tabular}                                                                                  & 0 \\ \hline
anjing kasaar                                                                                                                                                                                                                       & 1 \\ \hline
Anjing si Adeng mah                                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Anjing rame keneh wae                                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Anjing ningali live jeung ulangan teu bosen bosen. Tong kitu                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
ANJING MANG ADENG MANI SADIS ANJING                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
anjing nyeri kulit beuteung. ningali kapten adeng kocak                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Anjing ngakak demi allah                                                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
Anjing kasar                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Ajingg pecah                                                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Anjing sampe nyeuri beteung euuy!                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
Anjing ngeunah seuri uy                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Anjing gekgek                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Rame kieuu anjing                                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
Anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Anjing riweh euy                                                                                                                                                                                                                    & 1 \\ \hline
mandeup anjing kolab na                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Terbaik ieu acara Ngakak anjing sumpah                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Nyeri kulit beuteung. Anjing ah. Vis lah kang adeng                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Anjing kasal                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
anjing kasal tong kitu                                                                                                                                                                                                              & 1 \\ \hline
Resep anjing ningal na haha                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
kasal anjing hahahaha                                                                                                                                                                                                               & 1 \\ \hline
Anjing kemem geus ciga panto koboy hayang seuri badag                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Ngakak anjing!                                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
Jahahahahahhaha nyeri kulit beuteung aink mah anjing haha                                                                                                                                                                           & 0 \\ \hline
Kahibur pisan anjing Sing calageur euy bah                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Pecah pisan anjing asli bangga jadi urang sunda                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
anjing edan seserian ampun                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Anjing ngompol aing                                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Hahaha mantap anjing                                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
Ampun anjing ampun                                                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Ieu formasi lawak model anyar. Pas formasi ku kang oding moderator. \\ kang adeung asisten moderator. Teh anjing gelis eta jadi mamanis na. \\ Tiap Minggu rajin upload. hade pisan\end{tabular}         & 0 \\ \hline
Ceungir anjing                                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
anjing seuri bebeakan kieu                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Anjing aing teu kuat hyang seeeuri nempo mg adeung                                                                                                                                                                                  & 0 \\ \hline
Anjing lah Nuhun ges ngahibur                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Teu bosen lalajo ieu anjing kasal                                                                                                                                                                                                   & 0 \\ \hline
anjing nyeri kulit beteng aing                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
Aduh rame anjing                                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
Pecah anjing kapten adeung                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Mang adeng lucu pisan anjing                                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}mantul babeh aing teu kuat hayang ngompol anjing kasal mantul ka \\ mang adeng\end{tabular}                                                                                                              & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Hahahahahahahhaahha anjing goblog eduns ker stres ge jadi bungah \\ nuhun kang budi dalton nuhun mang adeung dll\end{tabular}                                                                            & 0 \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
anjing kasar                                                                                                                                                                                                                        & 1 \\ \hline
Wajib tranding anjing                                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Anjing nikmat seuri poho ka nyeri mang adeung mantul lah                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
Si Adeng rudet Anjing                                                                                                                                                                                                               & 1 \\ \hline
Mialoh anjing seri kuat ka ngagandengan tatangga                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
Sengaja ku aing d puter2 ieu video anjing meh s adeng capeun                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Tong kitu anjing kasal                                                                                                                                                                                                              & 1 \\ \hline
Anjing parah si adeng                                                                                                                                                                                                               & 1 \\ \hline
Teh mira tipe aing pisan anjing                                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Euy tong kittu anjing                                                                                                                                                                                                               & 1 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Naon atuh naon ieu teh asa riweuh. Pipi aing nepika cangkeul. \\ Huntu aing nepika garing seuri wae anjing\end{tabular}                                                                                  & 0 \\ \hline
kumaha anjing wee                                                                                                                                                                                                                   & 1 \\ \hline
reseup euy mun mineng aya acara nu kie seubeuh seseurian anjing teh                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Aduh eungap aduhh anjing seuri kat cipanon jng nyeri beteung                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Ngakak anjing demi Allah                                                                                                                                                                                                            & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}bisi aya nu nyebur anjing kasar hayang lenes mah hamplas we kang \\ budi dalton\end{tabular}                                                                                                             & 0 \\ \hline
Aing nepika nyeri kulit huntu anjing nyeungseurikeun mang Adeng                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Anjing meni hayang nempo langsung aing kadinya Salam ti tasik                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Anjing mantap                                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Nyeri kulit beuteung anjing                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
Anjing ngakak bangsatt                                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Kobra ieu mah anjing                                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
Anjing Ngakak pisan                                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
anjing tika nyeri kulit sapatu                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
Anjing ngakak angsrodkeun kagok gelang sakalian mantap kang budi                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
anjing kasar sukses beh acarana                                                                                                                                                                                                     & 0 \\ \hline
Mantap mang adeng anjing aduhh kasal                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
Anjing ngakak mang adeng gelo anjing                                                                                                                                                                                                & 0 \\ \hline
Aduh meni lucu kitu anjing                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Ajingg kasar hahahahaa kapten Adeung mamprang                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Ngakak parah anjing                                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Anjing aing bolak balik muter episode ieu Nepi ka seueul seri wae \\ Ulah kitu Kasar anjing\end{tabular}                                                                                                 & 1 \\ \hline
Anjing pepeus iyeu seuri na                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}salam ti bogor kang sukses selalu anjing barakatak lah nonton na \\ pengen mampir klo lagi ke bandung euy di mana ini ya\end{tabular}                                                                    & 0 \\ \hline
Edan Keren pisan Anjing                                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
keren acarana anjing salam ti sukabumi                                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Nyeuri kulit beuteung anjing lah                                                                                                                                                                                                    & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}nu ningali mang adeng ieu mana tahan pasti seuri kabeh nu te anjing \\ kasal euy tereh paeh seuri ah\end{tabular}                                                                                        & 0 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
ANJING EPISODE THE BEST EUY                                                                                                                                                                                                         & 0 \\ \hline
nyeri kulit beutung anjing                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Anjing mang adeng euy poe poe                                                                                                                                                                                                       & 0 \\ \hline
Seur teuing anjing na                                                                                                                                                                                                               & 0 \\ \hline
Urang sunda keren kreatip heuh resep aing anjing kasal                                                                                                                                                                              & 0 \\ \hline
Anjing sumpah nyeuri kulit beuteung                                                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
ngakak aing anjing tong kitu                                                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
Mang adeng pikaserieun pisan anjing tah                                                                                                                                                                                             & 0 \\ \hline
Anjing nepiken nyeri beteng seri teu ereun kocak mang adeung                                                                                                                                                                        & 0 \\ \hline
nu dislike jelema burung anjing                                                                                                                                                                                                     & 1 \\ \hline
Anjing nyeuri kulit bteung                                                                                                                                                                                                          & 0 \\ \hline
Alag anjing aing ngakak edann nonton episode ieu asli ieu mahh seru                                                                                                                                                                 & 0 \\ \hline
Ngomong naon anjing                                                                                                                                                                                                                 & 1 \\ \hline
anjing meni seru acarana babeh                                                                                                                                                                                                      & 0 \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Aing karek lalajo chenal iye anjing kamana wae ai Aing goblog. gara \\ mang Adeung aing jadi kadiye Lanjut\end{tabular}                                                                                  & 0 \\ \hline


\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline


\end{tabular}
\end{table}